有無人最近都超鐘意呢首歌

其實都平時已經好少聽歌，咁岩有睇下呢套日劇

而家先發展佢d 歌詞係咁，好有feel

嗰陣追unnatural 都好迷呢首歌

一直都好鍾意
甚至一聽首歌就會諗返成套劇又再煲
首歌同套劇真係完美match

米津玄師